開心！夏蘭特收到偶像米祖的簽名波衫

新加盟多蒙特的夏蘭特，在今季迅速成為球壇最閃耀的一顆新星，在短短6場德甲聯賽中，已極速攻入9個入球，風頭一時無兩。

對不少新一代球員而言，C朗及美斯絕對是他們的偶像；但對英國列斯出生的夏蘭特而言，他卻有與眾不同的品味。

夏蘭特鍾愛曾效力史雲斯的西班牙箭頭米捷（Michu），現年33歲的米捷在2017年高掛球靴，現時在一間西班牙第三級別球會Burgos擔任體育總監。夏蘭特除了心底喜愛米捷外，更在個人Instagram中吸引偶像的注意，不斷在自己的相片中標籤米捷。

當米捷得知夏蘭特是他的忠實球迷後，他送上現時球會的球衣，並印上夏蘭特的名字及17號，米捷亦在球衣上簽上自己簽名。

一出道勁過偶像好少見吓

夏蘭特經常在自己貼文中標籤米捷。（Instagram截圖）

在米祖擔任體育總監的球會，特意向夏蘭特送上一件簽名球衣。（Twitter截圖）

michu 就真係one season wonder

係咁大傷，冇計

呢班人個頭想點

踢史雲斯呢d級數
carry一季
都係英雄

嗰一季真係印象深刻
隻左腳同個頭係咁入波
助攻都有幾球
夠高所以角球都要守
真正全能到仆街

呢個人真係好特別

好有趣

真係估佢唔到